蕭若元：今日可能會出解放軍

無時間嘅話可以由4:00分鐘開始睇

姐係唔會出

多謝燒山

多謝燒山

咁聽日係咪唔會出解放軍？
燒山可唔可以答一答

燈神

可唔可以話不可能出

焦土派嘅末日

燒山好嘢 多謝燒山 支持燒山

可唔可以話唔出

利申：蕭生fans

另外，我附上本人預告激烈嘅抗爭運動即將土崩瓦解的個人評論

我好驚

快手啦嚇死Me

笑到我肚痛, 琴日又話咩中聯辦下左命令唔可以出槍

好撚煩呀屌你日日都話出老解

快撚啲出老解出核彈啦屌你老母

快

今日安全!!
大家快啲出去!!
燒山都幫到盡無解放軍會黎

就等緊依張gif

快d 搵次話唔出啦屌

今日只係去到23:59:59 過左00:00就係聽日
六四都係凌晨出

今日安全可以出

超搞笑

講少句當幫忙

燒山咁講 就冇得玩啦 屌

出解放軍 我地贏而家又要等 dllm燒山

係就快

佢好準啱啱相反即係唔出

香港人比共產黨最後通牒
今日夜晚12點前你地仲唔出解放軍
我地就宣佈全支那14億人
包括解放軍同共產黨官員
全部都係廢物 垃圾
全部都係冇膽鬼

睇得多852

安心了
Thx

點解仲有人理呢個痴線佬

安全！

快D解求香港市民，活捉何君堯、689啦！

好波
快閃洗腦

屌

快d出唔該，唔好得個講字

由 4:00 開始聽左成分鐘都係廢話 , 俾個準確啲時間啦屌

解唔解放軍我唔知，但依家我哋有光復軍💪🏻

本來真係出，依家又登走左🙈🙈

靜靜地贏唔得嘅

再無時間嘅話可以從最後一分鐘聽起

燒山之前又話唔會再出彈

又冇見過相同片，村入邊啲人都上曬架襯

條友真係唔fact check

今次真係多謝燒山

有神燈照住 掂晒

safe

哦

又唔出

大家可以放心行

屌，睇番呢條粉腸之前d post 都係狗up on9野

燒山救港

Thank you Mr Siu

有無時間都唔會聽依條友鳩up

會唔會上環完咗之後先有片?

各位盡情！

多謝燒山 實事派

燒山好嘢

唉 焦土派又輸
中共又贏

唔係要出咩

今日唔知聽日事

憨鳩，黑警打人唔屌黑警，反而走去話示威者

燒土派又然

啲人去左老銅
都唔係去西環

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

燒山好野!多謝燒山!

可唔可以唔好再forward呢個廢柴講嘅嘢

咁即係唔會出啦 屌你
燈神

收皮啦，驚閪咩，香港暫時仲有利用價值，出老解冇好處

唔好睇小燒山

燒山保平安

正

感謝燈神保佑

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

即係今日冇

燒山出賣焦土派

搞錯燒山，我想見到解放軍哥哥

拆祠堂從來都係9up

公眾第一次面對連登 唔知道連登仔成日玩膠

蕭生終於知道自己點用

多謝，可以放心出去了

一齊dislike 同檢舉佢嘅channel啦

利申, 聽左老簫好多年... 但今次我係現場, 無人要衝村, 我地全班元朗人好多未行完佢就由朗屏推進, 迫人去南邊圍, 我識路就走入博愛方向

明燈

燒山終於救香港

今日00:00之前歸家is ok

多謝燒生幫忙

哦..即係開對家..咁就放心了..

明燈！

求下你講唔會出得唔得

好撫煩燈神，冇point d 野 鳩up

ok safe

燒山曲線救港

屌，我想睇解放軍摺被呀

點解唔出

屌你老母又燈返轉頭

可能就唔係燈
咁有機會出

綠燈已開，大家可以放心繼續

燈神果然名不虛傳

明年一月之前都唔會出

唔係冇道理, 要buy time, 兄弟爬山！盡做！

唔中又兜
你聽我最得話乜乜乜

何妖式作答

條友真係唔識架喎

可唔可以預言下香港無法獨立

但我哋係要出喎 點解多謝燒山

圍南邊圍做咩？打人唔撚使還啊？

係就快，唔好等下個禮拜

屌你咩燒山

Thanks for 燈

我一早講左乜乜乜

你咁講我仲唔開心

條撚屌可唔可以燈少陣

唔好燈啦，等緊解放軍解放香港架

sor
get錯咗你講咩

點解唔講唔會出解放軍

燈少陣啦燒山

腦燒估唔估到自己個仔會生意失敗，週身街數？

燒山多謝你

屌你老母！！！

由他喜歡出乜

香港警察 吞槍自殺

多謝燒山，入黎都係想睇呢張

終於學識運用自己既能力

多謝燒山燒山好野

老解？我真係好撚驚啊，你呢？

是日安全。

up咗成個月，究竟幾時出姐

唔笑果吓好野

屌你 出少句聲當幫忙啦

謝燈

出小句聲，又唔知自己燈力強勁

呢度有幾多人睇左
完全無講過會唔會 仲話下回分解喎

推

登登登登

屌 即係唔出啦

食屎啦

thanks

無野講。
push

是日安全, 多謝燒山!

岩先啲狗開完記者會先話有信心 咁有銳氣點會叫人幫拖

多謝燒山嘅保護罩

唔好睇太多蕭若元

收皮啦 我今晚出美軍呀

我好撚驚佢縮沙

好難捉摸呀

ok

解放軍 解放左釣魚台未 ?

根本無可能。用得香港一定玩完！！！

收皮啦蕭若元
屌你老母咁撚多野講唔返香港講？死去倫敦講？
典型on9

燒山好波

燒山加持

On9，邊有可能係呢個時候要用解放軍，以而加既示威者既行為加規模，差佬應付根本綽綽有餘，更何況差佬根本未解放全副武力，真槍實彈、水炮都未用過

如果中共決定要血腥鎮壓，駛乜自己出手咁笨，緊係將個波推俾香港政府等港府做劊子手，自己企後面唔出手隨時自圓其說，而差佬更加恨不得可以鎗殺示威者，所有野蓄勢待發

既然差佬已經係武力同心態上可以屠殺示威者，解放軍做乜要出手？蕭若元原來都係得呢d料

到而加中共同港府都無升級武力甚至戒嚴係因為怕毀左香港國際地位，損害自身利益，中共高層甚至主席有咁多資產係香港，佢地會唔驚？但一旦係犧牲自己利益想毀左香港，第一步一定係差佬提升武力去鎮壓。出動解放軍根本危言聳聽，用黎嚇下香港人啫

解放軍話3日攻台 仲等咩？

we are safe

你今日可能死添呀 呀伯

Too many bullshit
Shut your asshole mouth, burn hill

鄧氏派咗小部分黑社會係打市民,我哋都係 小 部分 嘅市民去打 拆池, 有乜好 譴責？

無燒山我地香港人比解放軍打死咗喇

味撚po埋啲on9嘢浪費網路資源啦
幫佢宣傳嚟做乜

幸好

我第一次咁多謝佢

今日笑話

Block晒開燒山post嘅人唔該

燒山，你識條柒咩，你咁撚柒有米知閪而家d後生仔唸乜咩，就算係你話如果個真係乜乜數學家又如何，有幾撚大獲呀，死都唔怕驚乜，收皮啦死老鬼

咁出未

如果係數學家就大鑊 如果數學家都咁冇品，衰多鑊悿。
仲有阿伯拍跌D傳單，個時都未有人追佢。
話後生兇老人家，老人家都咁冇品，仲想人無條件尊重？

一個過氣靠危言聳聽爭取曝光嘅廢老

多謝蕭生

條友跛左個腦 啲鄉黑打無辜民眾果陣有冇諗過禍不及妻兒
有冇諗過果日啲人都有老弱婦孺 而家屌柒番班鄉黑同佢啲妻兒咩問題

倒不如…

This way sir.

好煩 快d出算啦
打破恐懼

老解彈出彈入

多謝曬

多謝燈神

劉細良嗰啲真知灼又唔大力推
睇埋依條死廢老鳩 up 把撚咩

正如有 大 J 唔睇
走去睇达哥洗底把撚咩

姐係又唔出啦

Safe!!!

燒山好野
燒山萬歲

佢真係好撚煩

死廢老

屌，唔L係呀嘛，
我想解放軍嚟解放我呀

Ok, Safe

焦土派或成最大輸家

呢件咁既垃圾，話元朗搵到架車應該跟規矩報警，屌你老味嬲撚到即刻熄左
好在呢啲老屎忽都退得7788，今次運動影響力細左好多
一定要提防呢啲老而不垃圾

返d出啦

如果劉細良講就有可能，蕭岩元乃燈王之王！！！算把啦

燒山終於醒悟啦

神燈燒山

好撚煩條友 要出快出 一齊仆街